\begin{titlepage}
\begin{onehalfspace}
	\begin{wrapfigure}[4]{l}[22mm]{0.25\textwidth}
		\vspace*{-7mm}
		\centering
		\includegraphics[width=0.25\textwidth]{img/logo_unimib.pdf}
	\end{wrapfigure}
	\par
	\noindent Università degli Studi di Milano Bicocca \\
	\textbf{Scuola di Scienze \\
			Dipartimento di Informatica, Sistemistica e Comunicazione \\
			Corso di Laurea Magistrale in Informatica}
\end{onehalfspace}

\vfill
\par

\begin{doublespace}
\begin{center}
	{\Huge \textbf{\\Processo e Sviluppo del Software}}
\end{center}
\begin{center}
	{\Large \textbf{\\Assigment 3: Software Development}}
\end{center}
\end{doublespace}

\vfill
\par

\begin{onehalfspace}

\vspace{8mm}
\par

\begin{flushright}
	{\large \textbf{Autore:} \\
			\textit{Michele Salanti 793091} \\
			\textit{Ivan Donati 781022}
	}
\end{flushright}
\end{onehalfspace}

\vfill
\par

\begin{center}
	{\large \textbf{Anno Accademico 2019--2020}}
\end{center}

\end{titlepage}
